將軍澳手足點解又戀戰

今晚出黎悼念周同學 就一定會有狗黎
襯佢地未到快閃下都無咩問題
但好多手足set完road block又係行行企企咁
今晚好早已經海量狗 便衣又好綠狗又好
快閃完班狗就即到 今晚第一轉發完癲之後擺明就會再黎 加上班狗就一定有理無理濫捕左先算
我只係覺得做咩要等班狗濫捕你地 雖然可能好部分都係經過
而家好多野都好似為做而做 無咗個明確目標 令到我地每次都損兵折將 班狗嘅戰術又唔同咗 我地都要再進化 每次都大圍捕真係唔係辦法
實在唔忍心見到手足一車車咁被送走

打仗除咗有勇亦都要有謀 更何況我地完全唔夠武力 我地一定可以繼續進步！團結就是力量！加油各位手足！

光復香港 時代革命！

個幾個位係三個屋村中間

好撚多係返屋企

唔好呃自己，好多係set完rb 留係度屌狗食花生
對面係濫捕大家都知，拉你入去玩48大家都知，咁唔代表可以合理化無意義既屌狗